元朗學棍VAN

有意於元朗學及考棍VAN, 一來價錢問題，二來藍底唔太想搵駕院
於是試過網上搵其他學校, 師傅資料，但唔見有教元朗
就算有使元朗補鐘，但都係冇教元朗....
想問如果真係想元朗學及考棍VAN，是否一定要幫襯駕院?
如果決定搵唔係其他學校 /師傅，最近大西北又會在哪? 而該處又是否難考?

好似經學校報先會派到元朗考.

點解依家連登咁多講野又鹹又淡既人
一時又講下口語 一時又變左做書面語

SOSAD

沙田元朗果d考場係駕院霸晒，唔想學駕院出去私人淨係可以考九龍同香港島果八條路線

8條係自定，定係運輸署隨機抽?

梗係抽啦

Random 抽

你只可以揀九龍新界or香港島考
二選一

五毛account 扮正常會員備用

點解藍底

警務人員子女關注組

記得有巴打講過駕院股東係某人大之類，但搵唔番SOURCE

母公司=港通(70%)
港通控股股東=渝太地產=紅底主席張松橋

駕院會贊助咩元朗體育節 藝術節
同SHK 啟勝一樣，同班鄉紳fd 過打band

元朗考場係駕院專用，唔報駕院點會有得考元朗